有無人覺得望住d議員好辛苦

我明保皇總會有 但智障都真係太多
但可唔可以比多幾個有腦d好似曾鈺成咁既人出黎建制個個都有d料 又律師又剩
點解講野唔可以正常d
頭先睇到個post君妖個個都係鳩up 係咁叫人講粗口 撐政府唔緊要 可唔可以比d logic諗野

好辛苦呀 媽呀

無個建制有勁學歷
全部垃圾

on9，點都好過泛民賣香港

當年邊個支持一個兩制

Both la

港獨就係死係撐民主回歸既泛民手上

如果當年佢地係搞自決公投就唔會咁

老老實實
比你諗一個撐支那撐政府既理由
你諗唔諗到？ 要合理既
根本就冇
姐係話撐政府根本就冇合理既原因
唔係點會咁撚on9姐d建制發言